英國蛋糕比賽事件聯署,轉自品蔥

【350位葱友已签!】联署要求英国Cake International取消小粉红参赛选手所得奖项
2019/11/4 1:18AM 更新

联署已经发布，剩下两个粉蛆的名字有了之后再加上去，大家签起来。连登兄弟麻烦搬过去

联署1>>
(要求主办机构收回小粉红奖项）

联署2>>

(要求英国展览商会AEO撤销ICHF Events(Cake International公司）的会员资格)

联署3>>

(要求Cake Masters Awards取消Cake International今年赞助商资格和候选人资格)

2019/11/4 3:14AM 更新

50位葱油已经签署！不要让人小看品葱的力量！继续推，继续签。

目前还没有连登兄弟搬运

有推的葱油记得点Tweet to follower，会自动@英国主办机构

2019/11/4 3:51AM 更新

找了半天怎么惩罚一下满嘴瞎话的Cake International. 找到了一个它所属的一个商会叫AEO. 这个联署是要求AEO把这个主办机构从会员名单中剔除。因为AEO的第一要求就是不可以做虚假或误导陈述，而Cake International在非死不可上瞎话连篇。

2019/11/4 6:51AM 更新

已经100人联署，葱油加油！刚加了第三个联署，我发现有个叫CMMA的奖项对Cake International很重要，他们每年都赞助，并且拿最佳Cake Show奖。这个联署要求CMMA取消Cake International参赛和赞助资格，咱们以其人之道还其人之身，对这种喜欢跪中共的外国公司不用客气。

2019/11/4 11:12AM 更新
350位葱友签了！连登兄弟记得搬过去。

----

大家好，我是上次发起取消樊烨日本签证的葱友。上次大家齐心协力，加上有连登用户支持，联署超过7000人！

这次粉蛆又出国丢脸了，作为葱友我们怎么能错过打击小粉红的机会呢？

（翻糖蛋糕惹议！ 小粉红蛋糕师检举疑有“港独”色彩作品）领头的小粉红（weibo @翻糖师陈瑶) 说了 “对我们来说，祖国比什么都重要”， 那我们葱友就让她实现一下失去奖项，为祖国捐躯的荣誉吧。

1）需要各位葱友帮忙的，有一个微博找不到真名，有一个不确定是不是"Yang Lu". 请各位品葱神探帮忙。

2) 联署已经发布，剩下两个粉蛆的名字有了之后再加上去，大家签起来。

3）为了给这个二逼英国主办机构一点压力，会再加一个联署要求英国相关人权机构（还在研究）调查此次事件。

4）有连登帐号的葱友帮忙搬过去，先谢了

5）为了方便连登用户，中文版选了繁体。葱友们应该都能看繁体

6）联署会直接发电邮到Cake International的主办机构ICHF Events

I’m signing this petition to your organisation to demand the Cake International (Birmingham 2019) prizes awarded to the following individuals to be revoked immediately:

Yao CHEN 陈瑶 (Bronze Prize, Class K)
Wei CHEN (Gold Prize, Class C)
Sissi LIU 刘茜 (Gold Prize, Class O)
(微博 @JuicyCakes)
Lu Yang () (Gold Prize, Class I) 微博 @鹿森本森

This group of contestants from China, led by Yao Chen, pressured the organiser (you) to disqualify an entry from a Hong Kong contestant, and threatened to destroy the cake in question. This kind of tyrannical behaviour cannot and should not be tolerated in a civilised society, and this group of contestants must have their prizes revoked to preserve the integrity and reputation of your organisation.

The above group of contestants have shared the details of their coordinated and politically motivated attack, on the Chinese social media Weibo, in order to gain popularity among the Chinese far-right nationalist supporters. Their threat to destroy the cake is not only against the terms of your competition, but also against the common values of a free and civilised society. Their politically motivated act of sharing a coordinated tyrannical act on social media is an effort to suppress other people’s basic rights, and such act must not be accepted.

I urge you to revoke their prizes immediately, and issue a public apology to the wrongfully disqualified contestant from Hong Kong.

本人要求貴組織立即取消/收回Cake International (伯明翰2019)頒發予以下個人的獎項：

Yao CHEN 陈瑶 (銅獎, K組)
Wei CHEN (金獎, C組)
Sissi LIU 刘茜 (金獎, O組)
(微博 @JuicyCakes)
Lu Yang () (金獎, I組 待查) 微博 @鹿森本森

以上這一群來自中國的參賽選手，在參展期間向主辦方（貴組織）成功施壓取消來自香港選手的參賽資格，並且威脅可能會毀壞該參賽作品。這種強權的行徑不能被文明社會做接受。為保留貴組織的正直與名譽，這群參賽選手的獎項應當被立即取消。

這群參賽者多次利用中國社交媒體微博，分享她們聯合策劃的政治打壓行動，試圖在中國極左民族主義情緒支持者中得到支持。她們威脅毀壞蛋糕的作法不但違反比賽規則，也與自由文明世界的價值觀相抵觸。她們利用社交媒體分享有計畫的強權打壓的行為絕不能被接受。

本人要求貴組織立即取消/收回獎項，並且向來自香港被不適當免除資格的參賽選手公開道歉。

2019/11/4 1:18AM 更新

联署已经发布，剩下两个粉蛆的名字有了之后再加上去，大家签起来。连登兄弟麻烦搬过去

联署>>

推

幫手簽阿

甴近平！

Lm

push

甴近平
push
屌你老母 話選手作品offensive 但以前又比trump trump金仔作品入圍

簽

由近平

曱近平

簽呀

Push

簽呀 推你上去呀

pish

甴近平

Done

葱友有更大的責任
幫手將件事傳番微博
叫佢地感謝Cake International 守護一國兩制

煲大件事

簽左

done

已簽 推

ok

支持支持

簽爆佢

assemble

甴近平
簽

推
簽左

甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平

甴近平甴近平甴近平

甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平

佢個聯署要填咁多野

推左先
後補

簽咗，推

721 831 101

蔥友

蔥友好波

Signed

多謝品蔥兄弟

成班港豬唔肯簽

曱近平 甴近平 曱甴近平

Signed pish

甴近平 警曱甴

幫手簽！

點解用殘體字

手足黎 推

品蔥係中國反共論壇

習曱甴 甴近平

曱近平
習曱甴

簽左！

Signed!

習甴近平

推，幫手啦連登仔

品蔥手足

簽呀 曱近平

曱甴平

曱甴近平

推呀點解得二千幾人簽

品蔥手足做到野

甴近平習近平甴近平習近平

屌你老母 推啦連登兄弟！
蔥油一起上！

Pish

填一次以後就唔使填

supported and signed

點解個論壇可以喺中國生存到

推蔥友

其實真心想知呢班葱友係住係邊
玩命架喎

甴近平
支那妹

Server設喺外國，而且唔少用戶已經移民

推下先，連登仔出黎

如果所有大陸人都好似品蔥依啲咁你話幾好

支那雞食屎
整乜撚野蛋糕

signed

推呀

推!